香港南亞裔疑犯被壓頭後死亡 冇議員/NGO以外既華人出嚟抗議

今次美國單野就忽然個個聖人上身
search下連登舊post得三幾個
睇黎響呢班人眼中黑人比南亞人高級
咪一撚樣係種族主義者, 我挑

本港南亞人有咩反應

佢地黎到香港入鄉隨俗
返工緊要，同鄉不了

泛民有牌都唔上 唉

推
唔可以丟淡
南亞人就唔係人命？

推

未來會好慘，睇疆佬都知，走又走唔到

我覺得可以用呢單野突顯出ccp既邪惡

wfc

手足

南亞咁少票

奶共賺錢最重要

個乜乜南亞之父呢?
咁快食緊草?

黑人>南亞？
南亞人都係香港人！！！

點解南亞團體自己唔出聲？

今日先發現，藍媒完全冇提過單新聞，最多得hk01講過下

班藍絲係咁share美國騷亂新聞

我係咁拎香港警察殺人無事做反擊

Pish

唔岩主旋律，所以唔報

藍絲表示tvb冇講，係假新聞